唔小心叫錯女朋友名

可以點哄反佢

佢依加喊緊

叫錯名就喊？

因為叫左第2個女仔名

2個名好似？
最多嬲姐 點會喊

唔見要啦，下個女朋友就小心D 喇

係咪真係講錯名咁簡單咋？
係就同佢講無一個咁嘅人啦

中文名定英文名

係咪叫左ex既名？

我之前都試過

又唔算既

氹咩姐你樽鹽呢

我覺得太小事
炆都正常 但係喊就有d過份

唔係

你係咩情況叫錯名先

我連女朋友叫咩名都未知啦 叫錯名好小事姐

師兄你贏

最後點

同佢打緊機

咁佢平時又好易喊

你條女幾大

rip

扑野時叫錯?

20幾 未過5
都唔算好大姐

死罪嚟下個小心啲唔好再叫錯喇